呢排聽返周杰倫以前D演唱會

15 J FANS HERE
早前YOUTUBE有條片係話佢演唱會成日忘詞,但又點樣即興得黎仲好聽過原版
順便我就聽返佢演唱會版本既歌,都係數返2004年無與倫比最好聽
唱到同原版唔同之外仲要好聽過CD版,果陣出左碟版真係會係咁LOOP呢個CONCERT,但之後07年個WORLD TOUR已經差好遠,但都有幾首唱得好好聽,07年WORLD TOUR首白色風車
10年超時代就睇氣氛多,首開不了口,同青花瓷X淘汰
但魔天倫隻碟真係好麻麻,D選歌真係唔係好岩聽,但可能始終之前CONCERT都唱太經典,想唱返冷門野
去到最近地表最強,當聽到佢又黎開,都冇咩意欲去睇,因為都知道會冇咩大驚喜,感覺上都係為奶粉錢而開咁,04年果個充滿既佢真係唔知會唔會再返黎,歲月無情
利申:佢而家D歌都仲好好聽,只不過希望佢之後演唱會唔好再為開而開,

地表最強....

HOLD撚晒比內部既後果 氣氛差到,成班墓地木頭人,本身首歌安排得好好,比真歌迷玩氣氛應該好撚正

02岩岩起步 04把聲最清 07表演性最高 10氣氛最好 13好普通 16未出dvd 但感覺會好過13

入去都係買回憶買氣氛
你估真係聽歌咩

Btw 04軌跡+07最長的電影 最深刻

其實地表最強還可以啊 覺得舞台啊effect都有d誠意 未至於為奶粉錢開

利申 live淨係去過地表 其他睇碟

我都有睇今年live
講真 佢半島鐵盒段rap都播碟
就知佢冇咩心唱
唯一驚喜真係唱左首廣東歌

宜家啲演唱會變晒jay Chou and friends
除左聽fans唱仲要聽埋佢啲嘍囉唱

Gary 一出黎唱愛的飛行日記勁多人出廁所😂

04年的j真係無敵

04軌跡好聽過cd版